（7彈7唱）風箏

iPad錄音
請狠評
謝謝

2分幾鐘無啦啦大聲嗌好突兀
結他彈到一粒粒音分開晒做咩事

應該係我彈得差同收音都差
柔啲上會好啲
btw多謝肯聽

其實我覺得唱得幾好聽
係咬字同結他可以改下

真係幾好聽唔錯

多謝
我會努力

多謝你